對準政權

不要被仇恨支配
本身戰線已經唔夠多勇猛
唔好比人spin去搞南亞
搞完 政府就會回應你？ 只會比藉口佢地話你恐怖襲擊
我地運動係長線 唔會一朝一夕 因為我地對緊既係共產黨

重要佢地都係收政府錢做野 唔通佢地有政見咩屌

p牌推唔郁...

最重要係背後出錢果班人